疤迷今日又可以係波台打橫行

其他球迷不願面對

不服來辯

唔只今日

唔服就請你食粟米六粒飯

二日夠唔夠